[考古]想搵返段日本搞笑節目片

應該都十年以上,講個的士司機其實係特技車手,坤個演員上車之後就橫衝直撞,中途仲有爆破,記得有兩集,YouTube淨係搵到第一段

呢個係part1,有無part2？同一班人嚟,個演員一上車就認到個飛車車手,最後架車仲成架分開兩截